反制美國！支那通過出口管制法，12/1 起實施

環球時報報導，中國十三屆全國人大常委會第二十二次會議 17 日表決通過出口管制法，自今年 12 月 1 日起實施。該法規定，任何國家或地區濫用出口管制措施危害中國國家安全和利益，中國可根據實際情況對該國家或地區對等採取措施。

乜撚野技術呀
偷呃拐騙呀

係唔係唔俾美國人用淘寶？

有毒嘅寵物糧食、會爆炸嘅電動車、定係用唔到android嘅華為?

與其9UP , 不如放長雙眼睇禁到邊樣咪得

咪撚再輸出大外宣

乜咁似上年貿易戰咁
之後點呢

究竟通過左咩法？
係咪有國家唔賣野俾支那，或者加支那入口稅就等於犯法？

現在係根本無訂單,無人要中國貨

條link入面份文章啲中文字 每一隻字單獨咁睇 我明點解...

但想睇成句黎理解內容...就完全唔明篇文章up乜春

我啲中文愈黎愈屎

可能會管制稀土？

咪傻啦，係共外資產

唔係點叫共（剷）黨

中共嘅實際情況
同一點都不能少,但可以缺一大塊一樣

美國冇稀土咩

加工呢
唔係掘咗出嚟即刻用到㗎
雖然而家都好努力咁buildup緊alternative solutions

不自量力

妓術

又禁稀土呀？